有冇人從來唔更新windows？

麻鬼煩

點都要更,security patch

win10強制更新

更新左1803 一晚crash左兩次 應該係開chrome會咁 google左有其他個案

用mac啦

關完都可以update

關完過幾日都係自動update

Chrome未update去夾1803

未驚過

OFFICE 用緊WINXP
自己機長期WIN7唔開更新

你咪唔好驚囉

我真係唔驚

喂收撚皮啦死idog
個個好似你咁撚有米買部咁撚柒貴嘅電腦咩

Hackintosh

撳錯icon
先啱

直情services. msc
disable windows update

見證過好多人傻仔 win7唔更新 好多程式都用唔到

日日check更新
到E+都無問題

實有架

又要上網又要唔update 同唔打疫苗出街一樣on9
你自己死就算咪撚害人

好似唔再支援win7 update